上水行去元朗點行？有無教學？

馬路

你上網search 276p巴士點行
佢條線左右都有馬路比人行
跟佢行就會到

青山公路

之前踩過幾次單車, 可以穿入新田軍營 行個圈, 幾靚㗎

入加洲嗰條路，一大條直路唔會行錯

搵隻牛帶路啦

地球會自轉, 跳吓就到

青山公路 行3小時
利申：行過一次 記得帶水

馬草壟，落馬洲